做過兵既你....有咩歌唱出左做兵既心聲?

大哥

爛泥

自動棄權

橡筋

馮允謙 尋找白金漢

動力火車 外套

七友
最佳損友
朋友二號
紅綠燈
人來人往
葡萄成熟時
夕陽無限好
傾心
喜歡喜歡你
怪你過分美麗
讓我搭一班會爆炸的飛機
取消資格
百年孤寂
明目張膽
春秋
野孩子

我以為

浪費
傻子
失憶蝴蝶

沒有人